\begin{song}[remember-chords]{title={Dober dan}, band={Bazar}}

\begin{kitica}
F \\
    Dober dan še zaspan, se priplazi na plan \\
                        	      C7 \\
    in obriše sledi še zadnjih noči.    u - u \\
     C7 \\
    Dober dan še pijan, naokrog razmetan, \\
                                       F \\
    ko se veter poda čez tihe poti.     u - u
\end{kitica}

\begin{kitica}
Od nekod prihrumi, se okrog zavrti, \\
    da obstane korak, lepo se mi zdi.   u - u \\
    Kakor zvoki kitar: kod si hodil mornar? \\
    So plesalke zaman zaokrožile dan?
\end{kitica}

\begin{kitica}
F(G)                    C7(D7)                F(G) \\
        Kakor da se sliši glas morja, kdo igra, kdo igra. \\
                                           C7(D7) \\
          Kot bi vetru vse stvari priznal, \\
                                      F(G) \\
          z njim zaspal, z njim zaspal.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kakor da se sliši glas morja, kdo igra, kdo igra. \\
    Kot bi vetru vse stvari priznal, z njim zaspal \\
     Dm(Em)                  B(C)                 C7(D7)        F(G) \\
    in šel čez ceste, zveste neveste, glasno zaklical HEJ !
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dober dan še zaspan, se priplazi na plan \\
    čez zaspane oči naprej pohiti. \\
    Dober dan še pijan, naokrog razmetan, \\
    še ne najde poti utrujen, zaspan.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref.: Kakor da se sliši glas morja,...  3x
\end{kitica}

\end{song}
